有冇人追舊番會去返舊po睇討論 想問吓其實幾年前嘅動漫台係咪好冷清

舊d嘅番搵唔到

奇諾之旅咁好睇 竟然係一集一po 但頁數加起來都冇半個po 劇情值得更多深思討論
三顆星都冇咩人睇 是題材不吸引嗎

還是有二年前嘅po有爆 但大部份都推得半個po

奇諾之旅舊版完勝新版，邊個想睇

唔睇點知邊個好睇啲

依加話畀你知了

我覺得新版好好睇了屌打某套10月同類型番

奇諾之旅舊版劇情+新版畫風is the perfection